「歐洲末日」2050年歐洲穆斯林佔總人口20%

左膠萬歲

瑞典

有生之年可能會見到歐洲白人包曬頭

我就覺得會物極必反喇

笑撚死蝗都要比錢 呃呃哄哄先移到民... 班難民大叫愛與和平就得

瑞典日日爆炸咁滯，冇主流媒體講

瑞典已成強姦天堂，仲要無女權撚夠敢反
反就係種族歧視

對歐洲左膠黎講係好事 佢地最鍾意多元文化

Muslims are the new Jews

種族忍大過女權忍
白種鬼佬地底泥

點解近年歐洲咁多穆斯林移民😑

啲蛔搞到歐洲污煙瘴氣

就算唔考慮移民假如穆斯林以人口優勢用民選方式入歐洲議會再用歐盟國力向世界發動聖戰都唔好話唔恐怖

難民潮

東歐變左清泉

東歐有俄羅斯

英國

記得有個阿婆預言話歐洲伊斯蘭化 最後美國反攻歐洲 但歐洲已經得得原本兩三成人口

muslim都唔係個個都係ISIS既

你之前又話人人都有資格做英國人？

宜家個勢都似 God bless America

蝗定伊斯蘭增長速度勁啲

對住蝗,大聲啲都收皮啦

睇比例咋 , 穆斯林人口5%或以下就安安份份做小圈子當上到10%或以上就開始會搞事 , 多過20%就搞伊斯蘭化

一定係伊斯蘭

組團

東方有獨裁霸權 , 西方有伊斯蘭化

參考印尼，一物治一物

法國已經淪陷左..好似1/4人口係穆斯林

中國人一早佔全世界四分一
穆斯林仲有遲多成三十年先佔歐洲五分一
到時俾中國人滅咗族都未定

需要多次reconquista

全歐洲強姦率最高 之前睇有個瑞典男議員定唔知咩俾難民雞姦完知道果條友要遣返 佢話覺得對唔住佢 算鳩數啦 Sweden

中國人攻擊性同伊斯蘭邊有得比

houllebecq嘅soumission情節將會成真

歐洲第一次步入黑暗時代:羅馬->基督教

歐洲第二次步入黑間時代:muslim

女權同蛔無咩分別

回教呢啲垃圾宗教遲早禍害全球,文明公敵！！！

鮑鮑解放運動

而家講句it’s ok to be white 都俾人話係racist far right 西方再係咁戇撚鳩真係會收皮

其實中歐(匈牙利 波蘭 )都正常
俄羅斯真係歐洲清泉

波蘭以前已經頂撚住伊斯蘭入侵

唔係個個都係isis 但個個都係潛在isis
宗教狂熱既人比人洗腦話咁易

白人既未來靠京少撐起

法國現時人口中，只有8.8%係穆斯林

位置屈機將來打ww3時食花生

報導中個Report個去呢度睇:

對Sweden 有興趣可以follow 佢，瑞典記者專報主流唔會講嘅新聞

中、東歐堅決唔收伊斯蘭難民

白人女人成為性奴
當街畀班穆斯林強姦

難民移民通常唔會留係相對少工作機會的東歐地方，所以人口同時會較少

放心,東歐肯收班賤種難民都唔會留

佢地目標係去發達國家拎福利唔做野狂生仔

幾時又會宗教之戰

波蘭：屌你班大愛左膠收就算啦，仲想迫我收

個個生十幾個 反攻歐洲

法國得咁少?

世界三大破壞性民族

-支那人
-印度人
-穆斯林

理論上歐洲已經一早玩完

印度好少將破壞輸出，比唔上 出得國果啲好多都有錢

垃圾民族

一邊蝻回穆 一邊蝗
睇下幾時冚球鏟

只有中共領導下的中國可以無視回狗

想當年我哋要班回狗養豬食豬肉飲二鍋頭

俄羅斯的生育率太低，不過俄羅斯係威權政體，唔會同班回教徒講咁多廢話。

雖然你係著名五毛

不過真係支那同日本等東亞唔受依套

咁咪試吓返臭閪支那沙甸飲酒囉

你以為啦 你睇下大城市幾多新疆仔影響治安
中國回教徒人數都好似去到3-4%

澳洲都唔少 去NZ最安全

當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。這樣的國家為：美國 0.6%、澳大利亞 1.5%、加拿大 1.9%、意大利1.5%。

當穆斯林人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在穆斯林聚居區行使伊斯蘭法，從監獄和街頭吸收新成員，穆斯林聚居區會發生小騷亂。這樣的國家為：丹麥 2%、德國 3.7%、英國 2.7%、西班牙 4%、泰國 4.6%、神州 3%。

當穆斯林人口到5-10%時，穆斯林聚居區會發生大騷亂，他們會推動對清真食品引進，確保清真食品從業人員由穆斯林擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標註清真特性，威脅不願遵守的人群。這樣的國家為：法國 8%、菲律賓 5%、瑞典 5%、瑞士 4.3%、荷蘭 5.5%。

當穆斯林人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，穆斯林提出一系列要求，如在聚居點大造清真寺、給予超國民超法律的待遇、強制非穆斯林遵守穆斯林習俗，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。這樣的國家為：印度13.4%、以色列 16%、俄羅斯 15%。

當穆斯林人口在20-60%時，聖戰武裝零星屠殺異教徒，焚燒基督教堂和猶太教堂；其它民族要么因怕被殺而改信伊斯蘭，要么被穆斯林殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。這樣的國家為：埃塞俄比亞 32.8%、波斯尼亞 40%、乍得 53.1%、黎巴嫩 59.7%。

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞 70%、馬來西亞 60.4%、卡塔爾77.5%、蘇丹70%。

當穆斯林人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和聖戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異教徒。這樣的國家為：孟加拉國83%、埃及90%、印尼 86.1%、伊朗98%、伊拉克 97%、巴基斯坦 97%、巴勒斯坦 99%、敘利亞90%、土耳其99.8%、阿聯酋 96%。

當穆斯林人口為100%時，伊斯蘭人民迎來了“伊斯蘭和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是穆斯林，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平並沒有實現，因為100%純伊斯蘭國家不同派別的穆斯林團體會相互攻擊、爭當國內伊斯蘭教法領導者，以各種各樣的理由消滅另一穆斯林派別。這樣的國家為：阿富汗 100%、索馬里 100%、也門100%。

公安一樣照捉，黨內的回族幹部都唔可以有信仰，包頭，留鬍鬚，一樣大魚大肉，乜女都食

遲d推埋一帶一路，同中東國家交流多遲早都會黎。同埋唔好以為可以獨善其身啦，以佢地既信仰，想要muslim獨步天下，咬完歐美再趙中國一d都唔稀奇。

到時要看什葉和遜尼派大打出手

共產黨係回教剋星
有了解過阿富汗戰爭起因就知

看完,歐洲有什麼方法增加本土人口?
如果單單是要解決人口和要便宜人力而大量引入有害移民只會慢慢比取代,中印中間的(金邊)便是一個血淋淋的例子,但教養一個孩子要很多心血,不能單單經濟解決……
難道經濟到頂的國家一定要再大大經歷一次經濟和人口倒退?
還是要來一次戰爭消滅大量人口?

四分一？

2047年香港直頭消失埋添啦
不過應該唔洗等咁耐添

全世界有權力對回教徒思想改造的國家，就只有我哋

多得班歐洲左膠唔少
仲要舉晒牌歡迎佢地

左膠係人類癌症

物極必反
會唔會有第二個Hitler出現洗一洗d 人口呢

幾千年後唔係project到50%人口會係Muslim?
仲係十幾%咁少

中國已經有大量清真食品
之前有單蛔打警察新聞比人和諧
中共欺善怕惡架
唔係點解少數民族咁多特權
中國一黨專政仲容易出事過歐洲
比班蛔滲透左入黨就玩撚完

睇見d左膠白皮豬咁折墮真係想笑

入左黨就要變另一個人，咩宗教都一樣

其實唔出奇 8.8%係全國層面嘅比例
但係穆斯林多數集中喺大城市
巴黎 馬塞 里昂可能有兩三成人係穆斯林

元首又要出現，班左膠戇鳩到無論
歐洲應該清算穆斯林同班左膠

有 但係要違反人民嘅意願先做到
所以喺西方嘅情況其實係冇

Moskau Moskau